本廢青建議立法要坐巴士火車拍卡先可以坐

首先取消關愛坐
之後每個位都要整拍卡機
要坐既人必須用小童/個人/長者八達通
小童同長者拍卡坐既位冇時限，因為佢地腳力唔好唔企得
其他人根據個人八達通記錄既年齡去判定可以坐既時間，坐過鐘就要加車錢：

中學生可以坐半個鐘，番學好攰要休息

20歲果啲可以坐20分鐘，雖然佢地已經成年，但初踏入社會未習慣難免覺得大壓力易攰

30左右果啲可以坐10分鐘，因為佢地已經社會打滾多年，身體又處於最健壯

40果啲就得5分鐘坐，40歲人照計有錢買車仲要同人爭坐交通工具，冇錢果啲一定係少時不努力，種咩因得咩果，咪得5分鐘坐

50果啲都開始真係老，可以坐20分鐘

要加埋有特別需要既人可以同八達通公司申請特別優先賜坐卡
申請時需出示傷殘證明/醫生證明唔企得

同意此項修訂